想問下 有咩電腦mon 推薦

我係電腦新手
想問問 大約3000蚊樓下
有咩電腦mon 推薦
主要 打機 fps
其次睇戲 Netflix

有冇心水要咩牌子？

咩SPEC